大多數人只係勝利球迷

行動大部分都係情緒主導
憤怒所以反抗，恐懼所以假裝正常
行動會產生更多情緒，行動不是絕對成功，必然有利，同時必然有弊
情緒係有需要，對行動有幫助，但係要理解有時情緒下既決定未必係最理想

每個人都有自己既包伏，以至行動係不同程度既和理非甚至勇武
求人幫你罷工，未必唔得，但係無辦法令人相信罷工之後既希望，無目標既抗爭勝利球迷唔會進場
一定要有方法呃到啲人，有一個目標，有勝算先會有勝利球迷出黎

可以成功係小眾既路，唔會多人行，大部分人都係見到有人行到去先會認同係有路

準備定糧水，諗好句勝利假像，先會見到勝利真像

鳩up 完，行動，共勉之

光復香港，時代革命
不割席，不譴責，不篤灰